如果休班警跌左支警棍會點？

好擔心

點解休班警仲會有警棍係身?

tui

睇新聞啦
批左比佢地休班帶棍